「突發」國際線沒有放棄追查721警黑合作

雖然昨晚比傳真社FC左個張證唔係委任證
但係大家仲信唔信白衫個堆有黑警混入去打人
如果唔係黑警點解仲係唔敢拉西瓜大王先？
難道佢係咪知道黑警會保護佢，所以先橫行無忌？

不過好興幸就係國際線仍然沒放棄追查721真相

Pishhhhh

推

Push

推啦

無碼西瓜佬

Dear International friends: 7.21 Yuen Long Terrorist Attack

推願榮光歸香港

國際線做野

721

香港黑狗

Fc左？有無link可以跟進

點都好 721係香港國殤

差佬打市民 真係好危險 完全係接受唔到

push

到今日twitter戰線都係無乜人有google翻譯英文差都可以正常交流

Push 721

七二一 一週年

屌你老母元朗狗

up

P U S H

國際恐怖活動

有冇傳真社fc内容？

推！

求pin

Plz pin

推 pr無謂爭扎 721呢單野今日一定要全日置頂

西瓜佬嘅小牛農場已經改名為逢吉農場

pish pish

國際線要人

pish pish 721

逢吉(化凶)農場

我地都唔可以放棄！一定要宣揚黑警參與並策略721! 中聯辦下命令！要市民與黑警割席！

推推推 RTRTRT!!!!!!!!!!!

721 唔見人

retweeted

推呀

推香港獨立 唯一出路

無唔見人 係同鄉黑一齊打人

今日721

中共大春袋
PK
何君堯
抵你老豆老母個墳跣低咗
2019 721警黑勾結
製
造
無警時份無差別恐怖襲擊平民
官商鄉黑勾結可恥

721警黑勾結

721元朗見

求連登神探找出證據幫助檢控

Pushhh

Pish

721 721 721

有咩機構可以開人人認可嘅公證會調查721事件？

721721721721721

推爆佢

721 831

pish

毋忘721